講真 我覺而家提香港獨立唔係時候 主流民意同共識係五大訴求係不爭嘅事實

但我捍衛每個手足提港獨嘅自由

講左半年